撐住！各位！

大家唔可以比果位兄弟就咁白白犧牲！撐住呀！我地更加唔可以冧呀！